[cityu] hall3男 求調hall6

班fd係哂hall6
Rm係正常香港人

Tg: ifgrr